工作合同問題 有冇相關專業人士可以入來幫幫手睇睇 唔該哂大家

Any provision of this Agreement which is capable of being performed after the
termination of this Agreement but which has not been fully and completely performed
at or before the termination of this Agreement shall remain in full force and effect
notwithstanding the termination of this Agreement.

想詢問一下一般ge工作合同有上面👆條款是否正常？會否有古怪？🤔🤔唔該哂大家幫手🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

咁撚長唔明講咩

唔緊要,唔該哂你🙏🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

push

push push push

咩Agreement黎先?保密?
咁應該無乜問題喎, 即係你成世都唔可以爆料

入職ge工作合同